放低你哋ielts嗰分

如題

7.5

8.

How about the sub-grade

Adore

7 裸考

It is on9. My friends and I all got 6.5 in writing
Despite the face that I get a overall 7.5 i may still need to retake

I m 裸考too adore

Many china locusts in the examination venue.
Fuck all their mothers

7.5裸考
淨係記得speaking 7.5
其他唔記得哂
張野都唔見埋

屌老味, 最近要用番個ielts, 又要比錢考過

點做到7.5 speaking
同個鬼婆講都有講有笑都剩係得 7

唔知, speaking應該都好主觀下
利申dse speaking 5**

屌

考過6.5 overall. 黎緊3月又要再考 千九好貴

7.5 衰speaking得6.5

speaking 8

8.5

Reading 5
Listening 5
Writing 6
Speaking 5.5

Overall 5.5

利申 而家過左英國讀大學

Reading 9
Listening 9
Writing 8
Speaking 8
Overall 8.5

裸考得7
Reading 6.5
Listening 7.5
Writing 7
Speaking 7

禁多人祼體去考

邊撚個俾負評

唔通煲埋出面萬幾蚊嗰啲垃圾補習咩

求分享準備經驗

裸8

Same

連登仔個個九分

冇圖你話全9都得啦

8877 7.5

7

裸考7

Diu me
Reading 9
Listening 8
Writing 6.5
Speaking 7
Overall 7.5

Writing 點攞7 or above

唔知
利申鳩寫7.0左

有冇可能係睇字跡
見你啲字似小學雞
就俾6.5

因為係商業考試
所以我老師話佢好鍾意fail 人
等人課水再報過
好合理

吹水大會開始

Diu u dont ruin my post

6.5

上年12月考 第一次考 近乎冇準備
前一晚上去睇下sample paper

最後9876 攞7.5
speaking有6都執到

不過冇用啦 exchange fail左冇offer

加到咁多
佢一年加一百 ？
四五年前好似先千四定千五一次

好似有兩款
UKIV 要成$2000

7分以上既巴打可唔可以分享下點讀英文
你地本身係名校出身/出過國留學? 如果係普通學校點靠自己努力拎高分

我都係
不過我已經畢左業

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Reading + listening r on9
No need drill
Writing 全世界都6.5

7.5

吹水大會

Fuck my life.

Reading 5.5
Listening 5.5
Writing 6.5
Speaking 5.5
Overall 6

我真係唔知
但我記得果日d字好似細路
因為驚潦到佢睇唔到
因為我中學讀過hist
我用果個格式lo
唔知關唔關事

普通學校，小學仲要普通話教學
靠睇外國youtuber d片同打英文game (唔要漢化), listening同reading一定有進步
但…writing有無人可以救我

究竟speaking可以點搞

拎５.5係唔係要跳樓

裸考8

U 7ed in which paper

8!
8.5 listening
9 reading
7 writing
6 speaking
Ho chi hai gum

On9 u must be 9 up
All add up divide 4 = 7.625 = 7.5 overall
U rmb wrong or 9 up diu u

巴打同場同日

裸考
9 9 9 6.5
Overall 8.5
Speaking真係睇運
撞正個西面Asian同on9題目
屌佢老母 俾個6.5我

Dont 9 up

Overall 8
Reading 8.5
Writing 6.5
Listening 8.5
Oral 7.5

屌你7。25四捨五入仲fml

利串：7。25》7。5

點解個個都咁高
考咗兩次先得6係咪已經唔係人？

6

5.5

我三次先6

7.5 好撚難上9
利申考過三次

裸考
9
8.5
7
6.5
Overall 8

真。裸考 8

L 9
R 8
W 6
S 6.5
O 7.5
祼考 仆街考writing瞓著咗

鳩講成績又唔貼圖 我話自已有9分都得啦

利申我9分

9.5

8.5
9
7
7
overall 8
考場張枱放枱布做乜鳩
要就住寫唔係會整穿張紙

R 9
W 6.5
L 9
S 9
overall 8.5
祼考

個個都英文神

Blocked

祼考
Reading 9
Listening 8.5
Speaking 7.5
Writing 7
Overall 8

我reading 瞓左⋯⋯

F5嗰陣考7

真係吹水大會

Reading 4
Writing 5
Listening 4
Speaking 4
Overall 4

Reading有冇咩技巧 自己試做過得5.5～6

R: 8.5
L: 7.5
W: 6.5
S: 6.0

Overall: 7.0

睇多啲BBC SCMP

其實Ielts reading 有個固定答法

有咩答法？
唔係圈ABCD咩？

第1次9
第2次難度爆燈 可能係ielts 最難reading paper之一 8左

點解要講明自己裸考
威啲架

同場個位巴打你考成點？
唔好屌我啦，打算再考過啊，writing簡直唔見得人

頭先貼左次啦 好低分

唔記得8定8.5 無溫過

應該8
8888

利申 未考

裸考 overall 7
Speaking 得6 好柒

預埋我

個個都7分8分，我得5.5

O6.5
R6.0
W6.0
S5.5
L7.5

8

reading 9
listening 8.5
writing 7
speaking 6.5
Overall 8

點解個個都咁勁

8分writing個d到底點做到

R8.5 L7.5 W6.0 S7.0 overall7.5
利申: dse reading3 writing5

裸考4

問多句巴絲們幾多歲讀乜?

我果陣考覺得自己寫得唔錯但最後都淨係得6.5分

我都係 我同個鬼婆吹到cut鐘再問我個故事發展成點
全程有講有笑都係7.0
利申 Speaking 7.0 其他全部6.5
其中一個component 多0.5就overall 7.0

屌我比個印度佬全程西面，態度勁差（本簿同筆都丟比我），都係7
你地抵玩好多啊

考咗兩次都係7.5 兩次writing speaking都得6.5

你地點考到咁勁，我自己做reading 都係得5.5至6，定係真吹水大會

得7
Writing 得6 拉低左

Speaking 5.5
AL speaking A

五年前考7.5 係裸考
前一晚飲完酒通頂wing住去考

Speaking 6
Dse speaking 5*
不過我考ielts已經係f5嘅事 唔知關唔關事

Speaking 9
巴打你native? 外國大？

Native既話好多writing同reading都比較差架wor
巴打好厲害

唔係啊我係香港大架

英文系？
但其實英文好嘅人都係唔會讀英文系
屌所以咪話囉好勁人writing 都會收皮

唔係英文系
Writing真係搞唔掂 唔知佢究竟想我寫咩

2-14歲係加拿大生活
8分

香港人黎講speaking 9係最難
其次係writing
呢位巴打堅勁

巴打d英文點學返黎

有冇人分享下心得

4.5

最近考左第一次得6.5

留名學野

其實我d英文一d都唔native
不過考ielts之前溫左好耐書 俾d題目自己講下咁
平時都係聽英文歌睇美劇

7.5 衰左speaking同writing

7.5 裸考 listening 8

9

L 8.5
R 9.0
W 6.5
S 7.0
Overall 8.0
符碌比我拉到個8.0黎見人

裸考 9

Over all 7
Listening 8
Reading 7.5
Speaking 6
Writing 5.5

好典型既香港學生 要操既網上打啲keyword 果本最有用既mock paper 1-9 都有得down, 我做左一次已經可以屈到個reading listening

你地班連登仔咪咁on9 讀緊大學身邊其實好多人裸考8分以上。英文差操極都上唔到，英文好唔操都有返咁上下分數，因為ielts 其實唔係考英文，係測試你語文水平

Over all 9
Listening 9
Reading 9
Speaking 9
Writing 9

Ok

唔怪得writing 得6.5

唔好懶醒用d 「深」既字/phrases

Overall 7.5
Reading 8.5
Writing 7.5
Listening 7.0
Speaking 6.0

差到喊
早知前一晚唔通頂

真裸考，7.5

listening 得6

半祼考

祼考
Reading 8.5 listening 9 writing 6 speaking 6.5
Overall 7.5
屌speaking 遲到跑到氣喘喘
算啦都冇exchange offer

想問下有冇人買左d精讀書而考完吾用既可唔可以借比小弟 窮學生吾想用錢買

你學好中文先

洗撚用嗰啲書咩

英文邊撚到有得溫
比錢補ielts個d真係on99
利申8.5

第一次香港考6分，第二次英國考7.5
聽同學講同親身考都係英國考容易啲

祼考7.5

我都冇offer

我好癈架炸 overall 6
Btw我register果陣用passport, 好彩臨行堅持搵返本passport出黎
等入去果陣 有個大陸女仔喊住咁走

Writing 6.5
Speaking 6.0
Listening 9
Reading 9

Overall 7.5 sosad

香港公立圖書館咪有Lol

巴打係毒撚

有frd speaking攞9分
但佢英文dse 3底

On9 local考官

考完之後同自己講咗以後唔裸考 點都温一温書先

Speaking 6
Writing 5.5
Listening 7.5
Reading 7

Overall 6.5

邊間u？

馬料水

Writing 係唔係要rephrase哂佢比嘅所有嘢？

祼考，speaking 6
考完心得係 writing寫快d 一上到大學就唔識寫字